將政府新聞網變毒果立場有冇得諗？

藍屍共匪page規模實在太過大，無能為力，真係要靠忍辱負重玩滲透手足同埋不停report
不過政府新聞網呢個鳩噏page我留意到係有好多同路人係入面屌，但係都仲係勢孤力弱
而重點係政府新聞網係實際既官方鳩噏渠道，影響力唔細
如果可以將佢變成毒果立場一面倒屌鬼咁就好玩了

各位有係毒果立場屌開既不妨考慮轉場玩下
入面既五毛比例其實係仲少過nowtv

推

武肺而家連淺藍都屌晒鬼，真係好機會黎

其實真係唔好睇少social media影響力
連各國總統大選facebook twitter都要搵team人mon住有冇人操控言論

進佔到social media呢一塊絕對可以取得優勢

特區政府（又稱港共傀儡政權）由組成到管治都毫無正當性。 港人應學委內瑞拉，自組港人政府，再予美國及西方承認

其實個濕鳩page真係好多人屌政府架
同一個主題五毛藍屍數量係不及三大電視傳媒
將佢變成我地既主場唔係唔可行